［啱聽就推］各位睇尾班車做人啊！通宵留守百害而無一利！

趁尾班車個段時間慢慢散走！
唔好俾機會班警犬坐尾班車返屋企！
班狗咁撚串，坐警車返屋企啦！

今日社運一大躍進，證明遊擊圍堵係可行！

出面嘅香港手足要好好保護自己！！

眼看四方，睇下會唔會有警車調派過嚟想包抄！

見到有唔對路要即刻大喊通知現場香港人！

唔好怕尷尬，出得嚟就係真正香港人！

反抗係長期作戰！唔係一日就搞掂！

務必要考慮離場時間，方向位置！

入夜後，警犬就會變人狼！小心！

一定一定要查清楚尾班車係幾時！

見到記者都開始少就要準備定退！

各位手足，你冇義務要留守通宵！

你今日肯出嚟已經好好！

不定期遊擊圍堵行動已開始！

留得青山在，哪怕無柴燒！

準備明天返工！

我個藍絲老豆罕有地認同今次圍警總行動
加油香港人，終於搵到和理真玩法！

推

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

客觀事實 喺警總通宵留守一定冇用冇可能
只係想啲手足睇尾班車時間執生

流動佔領！月黑風高殺人夜。。。。。。保住性命，慢慢長路到g20

大家遠離狗屋

啱香港人遊擊技能又升級了

入夜了

聽日星期六呀on9